（熱青城專區）死左膠學棍三子坐鹽廢祝區

我地熱青城最鐘意睇人仆街
淨間叫埋奠狗寫份聲明扮FAN 搞撚掂
買晒兩邊排隊等收錢 收錢去打邊爐

？

范加爾正式回歸

Lau g 25

你都系